區志光同曾國衛爭住去日本入咗幾多盒口罩

人地順便去入貨啫，你估真係幫香港人